%!TEX root = main.tex
\chapter[Espectros de infravermelho]{Espectros de infravermelho dos clusters~\texorpdfstring{C\( _{n} \) (\( n = 3\textrm{--}25 \)).}{Cn (n=3--25)}}
\label{chap:ir}


%------------------------------ FIGURE -------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%                     Espectros de infravermelho
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{sidewaysfigure}[!htbp]
  \begin{center}
    \begin{tabular}{ccc}
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C3_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C5_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C6_spectra.pdf}\\

      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C7_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C8_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C9_spectra.pdf}\\

      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C10_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C11_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C12_spectra.pdf}\\
    \end{tabular}
  \end{center}
  \caption{\label{fig:infravermelho}Espectros de infravermelho obtidos
    a partir do nível de teoria B3LYP/6-31G(d)\@. Apenas as linhas mais
    intensas (acima da linha horizontal) são identificadas pelas
    suas respectivas frequências. A imagem do cluster em cada gráfico
    mostra os modos de vibração correspondentes à linhas mais intensas 
    do espectro. Fonte: {\legendauthor}.}
%  \legend{Fonte: o autor}
\end{sidewaysfigure}



\begin{sidewaysfigure}[!htbp]
  \begin{center}
    \begin{tabular}{ccc}
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C13_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C14_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C15_spectra.pdf}\\

      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C16_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C17_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C18_spectra.pdf}\\

      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C19_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C20_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C21_spectra.pdf}\\
    \end{tabular}
  \end{center}
  \contcaption{\label{fig:infravermelhoI} (continuação)}
\end{sidewaysfigure}



\begin{sidewaysfigure}[!htbp]
  \begin{center}
    \begin{tabular}{ccc}
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C22_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C23_spectra.pdf}&
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C25_spectra.pdf}\\
      \includegraphics[width=0.3\textheight]{abnitio_carbono_figs/infravermelho_b3lyp/C25_spectra.pdf}&&
    \end{tabular}
  \end{center}
  \contcaption{\label{fig:infravermelhoII} (continuação)}
\end{sidewaysfigure}
